如果文明是要我們卑躬屈膝，那我就讓你們看見野蠻的驕傲！

維園見

入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

今日會唔會有三百萬人？